屌鳩小西叫人SH班人去哂邊

除咗apple
基本上都升番哂

我隻tup無跌過唔洗止蝕
點解要sh啲會回調嘅垃圾

支持

有神快拜

你都戇xx 揸隻oxy 又sh呀！